摩佬提提你，絕殺後要做好防守

區選贏咗，我真係喊咗

香港人用選票光復區議會

雖然贏咗，但選票連六四比都無，建制會做嘅，一，諗盡方法DQ你，二，積極步處明年九月立法會選舉

贏咗首回合，仲有一場，先有機會入決賽

重啟政改，雙普選先係香港人決賽

利申，我係利迷

Yes 49000